Eason演唱會換飛980 x4

26/12 980 x4, 可拆x2
想換19-24/12 或 3-7/1

9-10/12 都可以